衰仔們諗住幾時返高登同牙joe拜年

黎緊年廿八牙joe會係高登出賀年特輯牙

一直在高登

不棄不離

同佢開年

曲你老母 應該仔屌你老母 你老母俾狗屌

拜弓火

等睇 joe 過唔到年

Yes

收啦衰仔

清明先返了

會chow後算帳

牙達同牙joe關係良好,冇有怕

年30先

祖祖